大家可唔可以放過我啲同胞

For mouth caps, we don't really use that in Europe. They are only for sick people.

cheap go die